【武漢肺炎】48歲初步確診軍裝警 妻子外母現病徵

本港晚上再新增一宗初步確診個案，患者為一名48歲軍裝警員。據悉，該名警員前日（18日）發燒，他近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應。聯合醫院通知他後，由救護車將他送聯合醫院隔離治療。

據悉，患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，駐守北角警署軍裝巡邏第4小隊。他2月18日出席了一個60人的退休宴會，地點在西環明星酒家，同日就發燒。有公院醫護透露，該名警員在觀塘普通科門診留唾液檢測初步呈陽性，其妻子及外母亦有病徵，已將樣本一拼送醫院再檢驗。而西環明星酒家於昨日起突然停業，屬同一集團的北角明星酒家於日前亦突然停業，該處早前為康美樓感染群組聚餐地點。

據了解，當日出席宴會的人士大部份駐守西區警署，警方正追蹤有關人士。

海底撈太好味
有冇用公筷？

今時今日仲去依啲活動，係抵死

係咪呢個聚會

願病魔戰勝黑警全家，祝黑警冚家產

一退休就中招死

齊齊整整

差少少就中區

呢鋪手尾長
肺花花

呢舖齊齊整整

可能食肺炎湯底呢

原來係死完女家先死男家

死全家唔係講笑

係就好
大佬輩狗同偽人

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

死全家！！！

出席完先發燒，有機會聚會中
果60隻狗
再一個好彩傳到全港狗屋狗宿都係

全家死清光

冚家產啦

死全家

呢件打針佬快啲落埋去見毛匪

黑警死全家

Poly屠夫卓孝業個退休party

我要開香檳慶祝

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

黑警死全家唔係玩玩下

冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷冚家剷

Yeah
所有香港警察死全家啦

死完媽媽 死爸爸 今次冚家剷呀

最緊要全部人有事
攬炒埋藍店明星酒家

暫時一穿三
綠曱甴
狗屋
60隻高級曱甴

睇下會唔會中埋中聯辦